發現地球上居住既外星人

你柒頭柒勢都無人笑你
你po人上黎做咩

佢po出黎ig都係想人睇姐
我幫佢分享 有咩問題

好有錢

又不如你自己照下鏡係咪外星人

話人之前請用下個腦
野可以亂食 說話唔可以亂講呀細路仔

佢啲fd都好有錢 想知做咩咁有錢

幾似樓主

其實我話外星人又無話咩特別意思喎
我只係想話特别 咁係特别好定特别差 係睇你點睇姐 同埋我都係諗住改個誇張 標題吸引人入黎 就好似啲人改個誇張標題等人入黎幫做問卷
如果你覺得我係貶義緊佢 咁我同你講番聲sorry 但我個心又無咁諗 至於你地點諗我又控制唔到
同類既回覆我唔會再應

我相信 樓主一定靚仔過圖中小朋友

大家同唔同意